其實有啲收風post有好嚴重嘅盲點

開頭講乜乜乜出老解，然之後又話老解扮古惑仔打人殺人，但就冇提過警察，亦冇提過警察點樣應對。
所以好難相信依啲傳言，因為警隊可唔可以再承受再次勾結黑幫同放水嘅後果呢？ 721本身係中港共做嘅一場show, 727如果再嚟多鑊，政府承唔承受得起先？

仲有就係喺到放料嘅人可能冇講大話，但唔代表同佢哋放料嘅人唔係鳩up囉。source又唔知邊度嚟，如果個故咁多漏洞嘅話，真係好難相信囉，尤其是經歷過禮拜一嗰日，流言四起，但最終冇事冇幹。

但係警惕之心不可無，防具都係有需要，不過嗰日唔需要主動挑機，不過如果避無可避，咁唯有背水一戰，希望去嘅人有所覺悟。

借個位

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

推